有幾多人聽過呢首改編自 勇氣100% 嘅歌

有晚聽收音機聽到

完全冇諗過

第一次聽

改到變咗首情歌

吳奇隆唱廣東話

邊度似

改到變情歌
MV應該搵埋新丁做dancer

一巴升爆yuki

半夜三更睇到呢張gif真係好燥

改咗情歌完全唔同晒feel

驗耳啦 清

你就驗耳
背景音樂已經有分別

咁實有d分別
但正常人都聽得出係改編自勇氣100%啦

《在我愛的天空下擁抱你》是吳奇隆演唱的一首粵語的歌曲，收錄於1994年發行的粵語專輯《愛出個未來》中。
《在我愛的天空下擁抱你》翻唱自動畫片《忍者亂太郎》主題曲《勇氣100%》

btw禁禁下禁到佢d訪問，估唔到佢講廣東話幾好，冇咩口音

有晚聽余宜發播過

嘩正

正喎,另一種感覺

好難聽

唔知做咩聽到笑

果個年代搵阿水填詞都好過而家班垃圾

好唔慣慢歌

我個晚係女DJ播